[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (283)

負評贏大錢

鳳凰 10.5c big
西流 8.5 9.5 10.5 11.5c big
漢諾威 9.5c big
曼聯 14.5 18.5 19.5c big
羅馬 8.5c big
多仔 11.5c big

3-1 仲入唔入得過

有大蛇要左伊巴

Fk 又助攻 又搶唔到

希望有啦 風險都大既

光總 呢排唔見你真飛

豬死了

拜仁2c

多仔4c

好掛住跟光總既時光

廢時害死同路的人

MISS U

3:2

斷左羅馬 就斷哂 賀芬咸贏都無用..

拜入多粒

賀分 整多粒 唔好再送球

西布朗入未

科隆死撚開啦 又唔刷c

4:2 THANK YOU

4:2

賀4:2

1-2 southampton
巴打差雞湯李城

李城差你炸

4:2 愛你

兩隊一齊4:2

痴線 入球show

多仔 同賀芬 同時4:2

法國大波咸肯打真軍真係幾勁...

比多1c拜仁

多仔

屌你老母咩雷丁Nba

多仔平時又唔見入波 儲埋一場入晒

皇馬客其他

利物浦[0/-0.5]
all in
ozil條仆街又蛇王

拜仁1c

Reading 快入喇

跟

我利

賀芬NG

賀分 再 入 8人 再入

多仔個1c幾時比

面因是但比粒啦

10c

ok

水晶宮

般尼

李城盤

高蛇 高蛇 高～蛇

加油

李城李城 十月圍城 針

拜仁上盤正氣

我狐

李城

8人 再入

西布0:1

緬恩斯求你入

大波咸好正氣
入波nba

多仔3c快

西布cup派100

達斯 個場和梗

lm

拜仁唔好縮啦屌

多仔 12m

李城盤

李城easy cup

皇馬

[4]賀芬咸 5-2 恩高斯達特[17]

正想買多蒙特NG就入左

過兩關

兩隊又同步

5:2

同步5-2

又差一角 屌你拜仁

[15]李斯特城 2-1 侯城[19]

假波德甲

條友條3串1差1關

拜goallll

同時 52 8人03

終於入

拜3
李城2:1

正氣日 德假

戒賭啦 你老母

永遠唔底出

西布朗試下反Cup

7193 04-03-2017
22:28 讓球 星期六 29 科隆 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
客 [-1/-1.5] @ 1.73 $3600

$3,600.00

同步入仲唔撚係假波

拜仁慕尼黑
0秒即吹

今日啲波咁撚大嘅

大波一蘿蘿

米堡追和啊

德甲 假波周時有 永遠買親都咁

假到

不如斬左佢啦on9

諾域治追和叫爆區

想知上樓3*1最尾得唔得

岩岩得左

屌個21假嫁

仲要半一 中水

皇馬開個客其他見我

過番我獌條數

卡斯米路同摩迪先係關鍵

今次邊3關

Mainz 可否贏波

曼狗累我輸2k,好彩賀仔幫我追數

32萬goal！

40000蚊個條中左 跟左#10

大波５串１衰曼on9

史雲斯仆你個街

4萬果條

32萬 fatfat

4萬蚊goal

3*1跟左50

不得了

WHY我次次買NG 佢就入

角阿

西布杯未

多 6:2 仲未收手

高蛇去左邊

小妹跟左30

食左春藥

雲逹7倍

狗會封晒盤 點入大波呀

高蛇贏錢中

德假除狼堡果場全絕殺

32萬貼張飛黎欣賞下

但我跟唔切

高蛇 help

多仔10c ft 我個10.5b呀屌

320k

320000

有咩波仲值得買

無野好講 利華兩球5個對2個都守唔到
唔知想點

350k

6550 角球大細 角球大細 星期六 30 多蒙特 (主) 對 利華古遜 (客)
細 [10.5 個] @ 2.00 $100 $100.00
6547 角球大細 角球大細 星期六 29 科隆 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
細 [11.5 個] @ 2.04 $100 $100.00

輸左一千 開心

早知借錢all in

35萬

有早知

8.82 倍呀 35萬

利物浦買大波

買西布朗反cup

咪35期囉

早知我按晒啲野買波膽8串1

求派起機

神船
光輝
曼聯[-1.5/-2]
羅馬[0/-0.5]
科隆[+1/+1.5]
賀芬咸[-0.5/-1]
雲達不來梅[-0.5/-1]
李斯特城[-0.5/-1]
西布朗[0/-0.5]
屈福特[0/+0.5]
史雲斯[0/-0.5]
利物浦[0/-0.5]
紐卡素[0]

硬係覺得條飛係個啲咩kc哥個類

大胃會中晒下面的

西布刷c

史雲2-2

半7魔咒全勝 ALL BELOW 11.5

史雲CUP佢老味

但事前出

西布朗 NG

西布 針

8206 過關 入球大細
3X1 過關 入球大細
3X1 星期六 34 李斯特城 (主) 對 侯城 (客)
大 [2.5 球] @ 2.00
星期六 37 屈福特 (主) 對 修咸頓 (客)
大 [2.5 球] @ 2.10
星期六 38 史雲斯 (主) 對 般尼 (客)
大 [2.5 球] @ 2.10 $10 $10.00

我都有跟到 收80

1.史雲8.5s

RM4-0

俾料出事前都得既
正常邊有人咁夠薑
純粹估

88.2

條飛會唔會係盧蛇？

史雲捨得刷c未 停】幾分鐘角

鳳凰 10.5c big
西流 8.5 9.5 10.5 11.5c big
漢諾威 9.5c big
曼聯 14.5 18.5 19.5c big
羅馬 8.5c big
多仔 11.5c big
西布朗 11.5c big

派？

可以叫個麥麥送陪我做PROJECT了

皇馬入多兩粒

1.史雲8.5s
2.修咸頓12.5s

人地出晒水都唔識跟仲好意思叫人派

鄉土飛

史雲斯7c

改圖

係牙朗生人霸死地 又唔係勁

追多球 大 我皇

各位賭徒唔好俾350k搞亂自己呀

大胃 曼同羅馬 唔計 on9的

1.史雲8.5s
2.修咸頓12.5s
3.史篤城7.5s

gogogo

好易衝動

唔係場場都係德假咁 冷靜

人地賭親最少一雞一場

點同到人比

馬會到宜家都只可以買李城降唔降班

做乜鳩 咁既水不如一開波買個堆14.5啦

史雲8c

2倍入左史城個場7.5s

修仔快入

皇馬繼續射穿網

一到星期一就搵邦民

唉又輸...... 修仔可唔可以爭氣D啊 差你客WIN啊

2:2 watford

李城贏緊都刷角？ 你老母

皇4:1

屌我個真馬ng

假

今晚 利對呀記

安全

西布朗 1:1 未

0:2

個個話人衝動
賭得咁大注既都起碼有返個百萬身家

準備0:2

好野 一輸 就輸不停

係話啲人睇完佢條飛會衝動

修仔goal

agree 玩得幾萬一注應該都唔自在靠賭博賺錢了

雞湯入一球得唔得
打救下我亦打救下自己

1-4RM

咁就不自量力啦

嚇死,雖然小注

真了

新手一問 我中一關有冇錢收？

西布停c 屌你

有啊書包

no

米仔個場1c

冇 咩返書包

屎雲C射下波啦屌

無咩好衝動
一般輸錢果時完會衝動

2-4修仔

中了6k
派我

有

修仔4:2

PSG1-0

真呢句

諗住自己都得

靠一場發達

有 去馬會隊部電話比佢睇就得

fake

我第一個lm 派我

嘉欣派比你咪有

修仔咁都開到

有咩咁出奇

今天咁大波

真係好撚燈...買親下一球就對家入完 轉個頭就入返

串左白禮
仲有無水

派me ok?

頭先2-2 以為收皮

李城3:1

李城3-1
真係反底

李斯特城3-1
史雲斯10c

修仔我愛你 連埋多仔角細追返羅馬條數啦

角今日未贏過

我狐goal

李城全格

Fearless

史雲斯11c

狐寶寶

派me

李城好波

水晶晶補5分鐘 一定有多球

皇馬快手入多兩粒

派我得嗎

白禮頓好撚野

8209 04-03-2017
21:43 讓球 星期六 26 羅馬 (主) 對 拿玻里 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.82 $500

$500.00
呢注真係

01;30 既04買咩好

求派

1.史雲8.5s
2.修咸頓12.5s
3.史篤城7.5s

1.史雲8.5s
2.修咸頓12.5s
3.史篤城7.5s
4.RM 7.5s

乞衣出動嘅突然

RM 7.5c jump

史雲b

差水晶晶第三球

LLORENTE

皇馬輸多粒啦

GOAL!!!!!!!!!!!!!!屎雲

皇馬求4c

水晶晶呢屌你

RM7c

0:2啦

0:3我要

快撚d入啦

11.5b 針

含啦要屌

屎雲頂撚住

屈福特3-4

3-4修
兵乓球咩

客其

屌

12.5s 第4口 cashed

半7試試佢

最好笑係2-2之後,0角3入球

點解唔出山神

森多利亞 有冇人買

水晶宮入多粒啦屌

唔出先有機會贏啊

llorente不枉我fantasy league買你

神船
光輝
曼聯[-1.5/-2]
羅馬[0/-0.5]
科隆[+1/+1.5]
賀芬咸[-0.5/-1]
雲達不來梅[-0.5/-1]
李斯特城[-0.5/-1]
西布朗[0/-0.5]
屈福特[0/+0.5]
史雲斯[0/-0.5]
利物浦[0/-0.5]
紐卡素[0]

all in最後兩場算

下球 皇馬

兩場差1c 乜玩法

支持

利物浦
維拉
尼斯
卡數

利申 輸左成個禮拜

同路

借錢all一場好唔好 追唔到

唔好

冇左就冇架喇

皇馬派錢都唔識執

利冇咗盤

追RM NG好似送錢咁

咪癲啦 唔好諗追

馬會個apps 會唔會太廢
一直都買唔到即場
係咁跳

信唔信巴黎聖日耳門隊垃圾又係最尾先罰球入

係咪已經剷除左？

一定要借

森多利亞買咩好

你係咪㩒左去即場呀

皇馬一定5:1 信我

諗下 下口買咩先

1.7 利 訓身

入入球

上星期話老鼠贏盤一個月唔打j 最後走數打左
結果就黑足一個禮拜
勤各位唔好款數

無山神...我阿妓都想買利

唔打J邊有人生

5:1 派100 快啦屌

好吸引

完

我

完 派左200比馬會

Lm

諗到下口話你知

利記點買好

冇所謂啦

等你

正常都all in 利記架啦

8218 角球大細 星期六 65
巴黎聖日耳門(主) 對 南錫(客)
角球大細
細[12.5]@1.85

應該係今晚最後一注啦
輸既就今日打個和

大船定律

但會搭沉無船 好似nac咁

小妹得300

NAC .... 荷乙我應該唔會再賭了 假到閪 唔跟盤走.....

2邊都未入球,有機會刷

岩岩更衣室度PSG教練同球員講下半場玩控球 唔好刷角

我諗唔會既小妹 今日50本 依家玩到300

就咁樣贏返佢

e頭講完

SOR 擺左個偷聽器係更衣室 唔好拉我

......

當打個和啦咁今日

-1.5k today

頭先比球探個rm fake4:1 fake左
跟住買左屌左出聲
點知中左

妓x加柏有冇得諗

psg 9c

-7k

利半大？

作為阿狗見到雲加出咁既陣就知
今次買利物浦贏硬

下唔係主客咩

利最後召集

psg 10c

PSG好撚野一黎盲刷3C比我頂

對迫搶隊出基佬

1.7水 all in

阿出呢個陣係博羅賓漢讓番幾手炸

in 左去邊 半主定全主...

維拉 利 卡數 邊場好

阿記個陣睇到我突左突

利 串紐卡數

1.史雲8.5s
2.修咸頓12.5s
3.史篤城7.5s
4.RM 7.5s
5.PSG 14.5s

無奧燒無山狗

高蛇今晚仲玩唔玩

利對強隊大家識買啦

阿記個陣

PSG11c

其實可以試下利既大波膽

6 未被接納 暫停接受投注 角球大細 星期六 65
巴黎聖日耳門(主) 對 南錫(客)
角球大細
細[14.5]@1.94

$ 100.00

中梗

生活好

主盤再買多幾個大波膽
準備數錢

阿記殘陣

話咁快我就要爆啦 仲有2C就爆

利記派錢最後召集

森多goal

跟少少睇波先

利記 主場中低水 次次開

見到馬會個版所謂咩盤神就即刻尻縮

吊頭先買伊巴第5球 佢黎lag機未接納

頭先都會真馬殘陣唔會大炒 結果？ 今晚莊家好鬼 小心好啲

利申：9up

利物浦

阿仙奴 (0/+0.5)

馬會垃圾apps
買親即場過三關都買唔到
頭先幾場英超即場角大買極都買唔到

過埋今晚戒賭

用手機買即場過關難過咩

找卡數 不了

買左利利記上盤同2.5/3大波

馬會個apps 垃圾到

勁垃圾 即場都成30s

利記
維拉
卡數

我頭先買下一隊入球買左我成5分鐘
入撚埋波都未買到

利記
瓏瓏既羅賓漢

巴黎聖日耳門又想絕殺

PSG12c

我買左5分鐘都未買到雲達fg放棄左

利阿角大團上路

瓏瓏買左角s

雲達NG 7.幾冇左

係咁話未接納阿 倍率已變阿

大船生活好

2隊都紅

利記2分鐘2角？

秒c

PSG 13c

南錫中兩條柱唔入

南錫NG有12倍

佩斯卡拉入乜波呀

換左教頭
你預有波入keep住

PSG 14c

14.5s玩尻完，屌你巴黎都爆咩世界

PSG 12m

未入波,一直刷

出現了又係咁 12碼

又係咁

PSG 1-0
Liverpool 1-0

1:0

利

利goal

繼續入

GOAL!!!!!!!!!!!!!! 頂住

利對強隊真係次次超快入局 但對弱隊夠膽死輸9埋

對強隊咁落力😞

on9

利第一球 10蚊收16

PSG 15c

我係利記船長
請開大波膽

羅賓漢

唉岩岩返屋企買唔切利記fg

劫富濟貧利

性日耳門場場都守尾等12碼 1:0完場 以後識買了

好撚野又一下連抄二場
14.5a
哈爾平手即輸12m

16.5B

Psg no goal100%

利
卡數goal

維拉差你

卡數1:0

劫撚完富未

利紐號
請入多幾粒

若要生活好 靠晒利物浦

卡數

全餐

林多入多粒
慕遜04是但搵隊入啦

阿記果種廢 輸緊球仲唔逼

🍔餐加大

買左利既手足
去到3：0先好gel

賭仔曼忌既利記同卡數

布拉加3:1

維拉快入

最好係85分鐘 3:0先gel

訓醒請我 zzz先

今日派完錢 跟手買條六合彩
又中埋

卡利 維拉 慕遜上盤未

派我

中6仔

性日耳門場場都守尾等12碼 1:0完場 以後識買了#happy#lm

中得40 派什麼

恭喜哂

又係卡雲黎

Weak

😂😂😂

有無得派？

我利威武

利記
半場
3:0派 50
3:1派 70
3:2派 100
4:0派100
4:1 派200
4:2派 300

中左半場我再出留名就再抽

維拉差d收皮

利數佢啦屌

liverpool ng

有冇人留意到果啲賣料網既免費料都好準
咁使乜join佢

派個幾蚊 中左我派返比你啦

一日內輸足三場中位數角，唉

維拉

Sad

Marketing 嘅功力

以後中都唔會派你

6560 波膽 波膽 星期六 65 巴黎聖日耳門 (主) 對 南錫 (客)
1:0 @ 2.78 $100 $100.00
6559 下一隊入球 下一隊入球 (第1球)
星期六 65
巴黎聖日耳門 (主) 對 南錫 (客)
無入球 @ 4.30 $100 $100.00

on9 PSG

PSG 16c 未

請派我

最近佢好多1:0完場 唔敢買

都話左尾果時會有一球

咁勇

所以下次識買了

屎浩克半at least 1 pls ...

利咁快得1.2
贏鳩硬了

隊波落後山神仲笑得咁開心既

阿仙奴今場好踢feel

利記角大
卡數客勝

Hea 踢

都幾易估，無左伊巴真係走曬樣

liverpool 6c

6C

是日心水
Ac 米蘭
巴塞-2
高路高路
Fc達細屍(盤加cs)
哥連太c
尼斯

冇施治會輸幾多球

阿仙奴下一隊入球

有會輸左一球

派我呀

利記大波未

又黎最邪既7C

睇緊以為阿領先緊

哈德菲爾德，屌你老母

咁都輸2粒

拿拿林8c最好

維拉贏升派100

食住隻麻辣鴨脾睇波就是kai鮮

入波未啊海鮮利

me

俾個平手昆撚左

今日阿德萊德半7全18

利記入未

買左8.5b 成功起機

04 川迪比多甩

要入就快啦屌

聲控

尾盤大師要左

2:0

利2-0

Goallllll

GOAL!!!!!!!!!!!! MANE

3:0

我利2:0

川迪快差你炸

2-0

我要3:0

請你一定要派我

維拉刷角未 屌你老母

阿仙奴下一球

2:0半場波蛋係幾多倍 係9.5

維拉差你

利紐好波
入多幾球

3:0波蛋知唔知係幾多 係30倍
入多粒啦屌你

想知點解有人買阿

川迪

情意結/同錢作對

過幾日又打歐冠 雖然都出左局咁濟

你地有無試過球探響完即刻買又買到呀

森多入返球ok?

錢多掛

而家買利既朋友
補少少和同客就任gel

冇可能架

我就唔補飛了
望456

維拉開到-1我都派 係個post 度抽

利記真係好痴線 打強隊就勁 廢隊就廢

唔啦
利記海鮮今日大平賣

羅賓漢啊 真心

我啊

無錯

LM

英超羅賓漢

你確家係打緊強隊???

差一點 我都派了

上次睇完佢打英盃打 塞頓聯
已經唔敢比期望阿

信go pro 好過

確定*

我利又然
半主gel

維拉goal

阿仙奴勁野黎 佢要年年第四架

維拉

中左以後做維拉fans

如果廢隊 利記表演唔會咁
係比人0:2

收硬

3:0未啊

維拉!

唔入咪踢下半場

廢盧今場比乜

買阿記cup先
唔知邊隊都cup到啦

岩先以為維拉果場未開波

點解咁唔尊重盧蛇

CUP就未必得
80分鐘住烏會入就真

8C

禁屌都唔3:0

巴打錢多俾我啦不如

維拉開個全格俾馬王啦

雲加無眼睇

廢盧都有人吹捧

阿妓班撚屌冇咩動力踢咁樣 仲雙紅會

Sam gor 2-1

你識乜撚野
盧蛇準備又中利紐

2:0收95 好撚慘
買左170 收95

雲爺爺哭了

HT 8C 2-0

波圖半大 集氣

玩呀盧蛇要哈wo

屌你老母啊

我愛盧
@SmartFungg

買左利既朋友真係唔好gel

阿仙奴客勝 30
上樓機會黎喇各位

你收錯風？

黃潛10.5角大開到抽10個派100

利好波

下次放風比我

開波買左2:2/2:3

廢盧出水出兩邊，
立於不敗之地。
廢盧

維拉宜家0c

你應該係跟盧蛇輸一聲就嘈既人

你條傻仔廢盧仲未搵你

補和同客咪任gel

你就係垃圾MK仔輸打嬴要？
屌你老母

我愛盧
@SmartFungg

找卡數咩比數?

GEL 垃圾阿狗 唔gel等幾時

卡 2-0

應該係佢

大胃蛇盧蛇肯開番谷未

唔該

買20蚊 阿狗WIN反而羸得多

阿狗追和，ok?

真係任gel

不了

我愛盧蛇 我愛盧蛇

雲加係咪成家比黑手黨捉左？
山狗都唔出

不了。我利要然

盧蛇比人狙擊呀

盧蛇不怕海龍皇
帶領波po贏狗會

我利要嬴，你要收爹

我愛盧
@SmartFungg

阿仙奴個fb page笑死我 一堆wenger out

山狗走把啦 阿今年都唔知有冇第4

難分真與假 一個盧蛇買哈 一個盧蛇買紐

盧蛇其實無開谷
點解你仲咁堅持

11倍和

廢盧出兩邊水

馬會都好淆

冇開谷都希望盧蛇加我tg放尿比我

我愛盧
@SmartFungg

盧蛇就比左客我
你地係咪認錯人
跟錯水

利記繼續入

一人一句屌雲加

有人認錯盧蛇姐

求大胃蛇向盧蛇推薦小弟加入

我愛盧
@SmartFungg

算啦

不如你開谷呢

不了。愛佢黎唔切

山神要來了

盧蛇比人狙擊到唔出啦

無盧既谷有咩用

先唔論係唔係盧出 但出兩邊水好出奇咩 另一到都有人出反手水啦 怕大船嘛

二寶又針喜欣

有盧蛇谷 $1,000一位

先到先得

佢肯定係MK輸打嬴要

搏5:0 27倍

我比

我愛盧
@SmartFungg

講真 今晚利記大波蛋
其實好唔吸引
得70倍 都冇過100倍

得返25

森多利亞3 : 1

信徒冇水唔識賭

我都係信徒

咪係

我今日睇你都中左唔小.. 雖然10蚊10蚊咁買

已收到大衛捐獻 稍後時間會有人聯絡閣下

維拉利爾 下一球

利記主其他好不好

利利開波

要CUP了
山狗IN

欣~今日有水嗎

山神入左黎

大胃蛇叫盧蛇唔好理啲死MK

幫我同盧蛇講聲身體健康，長賭長勝

我愛盧
@SmartFungg

支持啦

高普

阿狗反勝抽5個派100

高sir在那方 誰伴我闖蕩

阿仙奴返緊黎

多謝先

一個山神就成隊唔同曬

買番少少阿狗NG定下驚
好似有D復甦

0角係點做到 認真問

我利不會失波架

買左04 大角
含la 含la

好戇鳩 0 c 60min

5至6個左右

同埋利記 2:0, 3:0
有無機

不如自己買10蚊阿仙奴當六合彩

不 4球起跳

岩

10蚊都400

好有信心

liverpool 9c

補補4:0?

波圖入撚到波未

我心水3:1 4:1

04開到10c抽2個100

豬腦真係會絕殺

2:1啦

liverpool 2-1

真心 唔好買0字尾

[5]利物浦 2-1 阿仙奴[4]

2-1

阿反cup啦

2：1

NG中了

CUP🤘🏿🤘🏿🤘🏿

我韋碧克降臨 !

希望幫到你慳左錢

YES 因為已經1字尾

55

我打緊就入左

好撚葡萄

黑碧

葡萄

痴左線

有錢既人 愈有錢
個世界就係咁

阿狗反cup埋喇

下一球 海鮮隊

呢3隊西波 仲要買3x1
抵佢中

交4萬落你手你都唔敢咁買
冇咩好葡萄

Gun

屌 垃圾

波圖1：0

我韋碧克降臨

維拉好撚危

羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波

liverpool 10c

( Show Blocked User - 696 )

史雲斯真係諗住佢頂多兩球

10C

CHING買左幾多

高普做咩啫

Jump la

死左佢一了百了

西甲0c到幾時

阿妓14.5大有無同路

阿仙奴？

愛斯cup啦屌

煩過馬會d啊叔

同意

入啦 廢物痢

羅馬幫我贏錢 都唔知屌咩

可能買左20

04可不可以刷c

哈德反cup未

TOTAL應該5球到

我中過羅馬伏以後唔買先唔洗屌鬼

人生之中最大注就係輸佢

買佢第三球 追返曬數

尋晚買rb 輸撚死我

羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波羅馬屌你臭西 假波

Rb半大好撚好買

尋晚rd 豬左2k

rb

波特蘭 重注左
開左5:1 收左4500
有賭唔會輸

我都係盤 輸2k

快刷c

全民集氣維拉456對面

利記咪撚停啦屌

今日 3串1 2條 斷一 2串1 斷一 明明串3串4仲有錢贏 做人唔好咁貪心 人地贏32萬 就係贏緊信心同運氣

混合過關 4x5
讓球
角球大細
角球大細
讓球 足球過關 4x5
星期六 78
梅斯(主) 對 雷恩(客)
讓球
客 [0] @1.80
星期六 91
AC米蘭(主) 對 基爾禾(客)
角球大細
大 [10.5] @1.77
星期六 90
巴塞隆拿(主) 對 切爾達(客)
角球大細
大 [9.5] @1.88
星期六 82
亨克(主) 對 布魯日(客)
讓球
客 [0/-0.5] @1.95

真係最後了

利記一停 我好驚佢2:2

me ok

找卡數 原來咁撚勁 幾日前反cup完 今日又2:0人

-5C

04無龍？

找卡數比埋嗰半個入球大未

不如哈德反cup比你啦

4球入球4球角球

入多球

維拉請你一定一定至少2:0

利 11c

3:1未

補左利和同阿贏既朋友可以安心訓教

利物浦贏盤 哈德走盤或贏 我都派200

羅馬輸左我差唔多2萬

禾托柒

波圖2：0

哈德12m

羅馬害人不淺

Goal 求走盤 或反cup

維拉利爾入球吧

goallllllllll

哈德

好多關串左佢
諗住輸半博全

屌你老母04

利妞都2：1

羅馬連輸2場 有無考慮斷腳

04 5c

波圖嗰場是但入多兩球就搞掂條4x5

阿狗維拉入多粒

仲-5c

維拉入多兩球

阿仙奴 閂曬燈

我覺得阿要入多球了

不如試下比多個十二碼 哈德

斬？

4-1仲刷角咩

04好撚廢

個盤

3:1 6啦 求下你

4-1 04

2-0維拉

屌你 唔傳 狗黎 哈德 一傳就有啦

利記 4-1 派100

即時跑落去入數

爭阿狗追和丫

中啊

ok維拉守住2:0派500 呢個post既number抽

利似12.5細

5個

ME

im

Me

g持

我既

奧力g出黎刷角

史浩克04我屌你老母呀

留名

輸波都唔刷角抵屌

LM先

守住就追番一半錢了

布魯日

[8]亨克 1-0 布魯日[2]
原來已經斷左一關

哈德和先啦

邊個馬會中有開

銀行過

銀行入數 有好難？

阿狗上丫，追和丫

尾盤大師又燈死哂

維拉俾多球

咁撚令都仲要控 仆街狗

3:1未 快啦屌你

終於12C

又要屌啦

西班牙人開大我幫麻友瀨閪

4-2 04

利12c

3:1未啊

阿狗反擊

lmlmlm

中柱猁⋯⋯

Lm 抽到即刻捐去SAA

又有好多未見過

真係要屌 先上力

留名睇呢張圖喺幾十個賣料page話係自己中

kc超跑大戶

快入啦屌你 是但一邊都入佢老母啦

-3C

好似喺香討見過幅圖

垃圾史浩克 屌你老母呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入多粒啦垃圾痢

lm我

999

1001

助攻